奇文分享：仇外本土派有資格說甚麼個體民族主義嗎？他們欠民主運動一個道歉！

原來，自詡是民主捍衛者的盧斯達和中國的憤青及小粉紅一樣，都是狹隘的民族主義者？
盧斯達曾經攻擊香港歌手何韻詩為何不接受芬蘭人強姦？
原來只要民主路線和盧斯達不一樣，不願意仇恨中國人，就會被盧斯達攻擊？
盧斯達的民族主義和中國的憤青及小粉紅竟然無分別？
現在民主運動四分五裂，盧斯達這些仇外本土派要負責？
大家若果好奇，就趕緊入來一看！

世界應該大愛 開放哂國界 支那畜上網冇牆 任意移民
共同體冇邊界點得

自推。

盧斯達之前係熱狗
攻擊泛民同和理非同其他本土派就梗架啦

依家係咪離開熱狗應該唔係好多人想知

又屌盧思達好悶呀左狗

又係胡啟敢件on9仔

佢人生淨係用黎狙擊盧思達同本土派

又屈
無待堂都熱狗

有網民說，盧斯達若果當初不是黃毓民、黃洋達和陳雲提攜他，他那裡會有政治能量？

又係你呀樓主
睇你人生都幾可憐
幫你推下

好你老母奇咩 私怨撚胡啟敢
過咗咁多年你都係一樣撈唔起 慘到自己嚟連登做打手

講到最尾都係要人課金
呢啲撚樣真係好肉酸

本土派仇外？
邊有泛民賣港反美咁仇外？

個作者係真．分化撚

佢真係特別容易畀其他人狙擊

明明寫啲嘢已經收咗火

Stop making stupid people famous

弱撚智左狗

連登都有好多讀過一兩本資本論就當自己特殊材料的精神commies